河野公平唔知依家諗咩呢？

我都想睇佢地重賽

一拳打到君如入ICU啦

咁點解果陣做唔到？

點解世界咁唔公平

河野即日已提出重賽

我老母幫我個名改做公平
就係希望呢個世界係公平既

我搵返曹星如對河野嗰場嘅Youtube link: (已消失咗一段時間)
唔係盲反，公道講句，嗰陣曹星如就算刷魚腩，都算有職業中上游實力，今次打3 round 竟然爆發力不升反跌，真係唔知咩嘢事。